% Cel mai bun cognac / vinars
% ThinkRoot99

O altă categorie de băuturi alcoolice de un gust foarte bun – cel puțin pentru cei cărora le place un păhărel de cognac / vinars.

Acesta este un clasament în funcție de cea ce îmi place mie și nu în funcție de ce spun studiile și concursurile. Astfel lista este:

1. **Baron Otard XO Gold**
   - https://www.finestore.ro/baron-otard-xo-gold-07l
2. **Miorița XO**
   - https://beciuldomnesc.ro/products/vinars-miorita-x-o-12-ani/
3. **Jidvei VS**
   - https://www.finestore.ro/%20vatra-vs-07l
4. **Brâncoveanu VS**
   - https://www.finestore.ro/brancoveanu-vs.html
5. **Zarea 5 Stele**
   - https://zarea.ro/brand-explorer/vinars-si-spirtoase/zarea-5-stele/
6. **Zarea 7 Stele**
   - https://zarea.ro/brand-explorer/vinars-si-spirtoase/zarea-7-stele/
7. **Alexandrion 5 Stele**
   - https://alexandriongroup.com/produse/alexandrion/